就應山貓王巴打要求，整左個pesto pasta

小弟第一次出煮野po,多多包含！ 材料包括有松子仁，巴馬臣芝士，欖油，羅勒，鹽同胡椒適量
比例大概1:1:2:4

之後就可以將全部野落哂blender搞，記得將芝士切到細細粒易搞啲，鹽同胡椒後落，芝士本身都幾重味，就住落！

其實用咩粉都可，烚既時落小小鹽同油，軟硬程度自己就，我就鐘意al dente,即係咬落去仲有小小硬硬地。

之我落小小欖油，再落一粒仔牛油兜兩兜

啦屎記得離火先落pesto,太早落會變黑，pesto唔太受火。
完成 bon appétit
又可以依個人口味加入雜菌or海鮮。
希望大家鐘意，或者仲有咩想學，大家交流下，識整一定盡量整，多謝

我唔鍾意食意粉都覺得好好食

請問可唔可以教整cabonara？之前試咗好多次都唔成功

可以

點樣唔成功？

Thx巴打

唔識講，整到一舊舊，唔滑，好乾，落多啲忌廉又好膩
卡邦尼本身可唔可以一次過整三人分量？定要分開整？
係咪我一次過整太多所以失敗？

可以一次過整，蛋王一定要離火先落，唔係就會變炒蛋。乾身可能你粉同cream比例唔岩，過兩日再開po

意大利菜？
定係法國菜？
好似好高級咁

獻醜了

我斬係整到大舊舊好乾 覺得自己落唔夠多意粉水

正宗係冇cream
上youtube睇Antonio Carluccio同Gennaro Contaldo啦

正宗既係冇，但好多餐廳酒店都傾向有，冇咩所謂既，自己鐘意囉

可唔可以教下點樣捲到你最尾上碟咁靚

幾時再出post

用呢支差捲捲捲捲仲要係個煲邊扶住

自家制 carbonara

出左了、歡迎交流

自家制 carbonara

我想問加雜菌嘅話係咪用嗰粒仔牛油炒香d雜菌 定係另外炒好先最後同pesto一起撈？

可以用牛油炒香雜菌先，再落粉，啦屎pesto

咁有時候我炒d蘑菇炒到出水 係咪咩地方做錯左 多謝巴打解答

pesto用Linguine好食Ｄ喎
佩服樓主自家制
我通常都係百佳買醬 返去炒兩炒算

用咩粉都可以，買梗係方便啲啦